Trump: 中共老屈美國軍隊播毒. 我要講事實

Donald Trump: 中共方面指美國軍隊將病毒帶到美國; 這絕非事實. 另一方面, 病毒的確係來自中國, 我話病毒係Chinese virus, 只係講事實.

Emerald Robinson
@EmeraldRobinson
President Trump on calling it "the Chinese virus" ...

"China was putting out information which was false that our military gave this to them. That was false. I have to call it where it came from. It did come from China."

推

下個post: president 屎 is my best friend

繼續日常撚狗

條女乜水

Push

右派記者

聽緊Trump 記者會

HI 我係⋯⋯

今次可以會撚到隻狗好慘

民主黨啲左膠又會話係歧視㗎啦

睇rt回應就已經好多

trump明白

係一定要同中國打爛仔交，口水戰

雖然而家全球都有感染個案，但都係源於支那人播毒
所以事實上係Chinese virus

侵應該連任唔到佢需要一個敵人

想唔想外國疫症恐慌期間收到香港嘅鼓勵！
睇呢度：
我想做多次全球宣傳 正中國肺炎視聽

有片

唔明點解美國人可以容忍中國人老屈自己係病毒來源
但自己總統講事實就群起攻之去洗板
除咗白左政治正確要攞道德高地，或者對trump嘅私怨真係諗唔明